The Rock考慮2024年參選美國總統

以職業摔角與男模起家的知名好萊塢巨星巨石強森，在２０１６年美國總統大選期間曾經被多個美國新聞媒體分析並報導是極俱人氣的好萊塢總統候選人人選；透過他廣受各界喜愛與熟知且熱烈參與政治議題的身分，巨石強森的確持有相當優渥的競選成本。

過去一年多以來，雖然自己的熱情支持者曾經出資為他建立過第三者的競選團隊，巨石強森一直對這件活動不太熱衷，也數次在訪談中否認有要具體進行的決定。不過看來這陣子因為美國白宮與總統的荒唐失態，巨石強森也看不下去，開始有了角逐美國總統大選的念頭。

在近期與Variety訪談中，巨石強森提到了自己對於美國人民與社會上的各個弱勢族群的熱愛，也直言不諱地批評現任總統川普的失態與問題。他提到拿前陣子美國職業足球界的球員們為了抗議警察對有色人種國民的暴力而在國歌演奏時以單膝下跪的方式抗議的事件，白宮與總統不但不去對於該議題與這些抗議的球員們進行溝通與理解，反而在推特等公開場合上批判他們，試圖引導極右派民眾撻伐這些球員的行徑相當不諒解，並不是總統該有的態度與行為。

巨石強森進一步說到，他理解自己要跳入政界需要相當多的學習、聆聽與關注政治議題與人物的表現，而過去這段時間他也花費了不少心力在讓自己就這些議題上成長。不過照時間表來看，２０２４年才會是自己有機會出來參選的時間點；畢竟手上的電影跟影集的合約，早已排到２０２０年後，他自己相當清楚如果要能夠全心全意準備參選，要有相當大的決心與資源。

做多左啦

On99

但係可以睇到美俄領導一齊赤膊打獵喎

普京 習總 The Rock 三個打架，邊個會贏

幾好, 自己親自帶隊海豹去暗殺

If ya smelllllllllllll what the Rock is cooking!

雜總第一個被KO

加洲最強

食一下Rock Bottom

委任Alexandra Daddario 做洲長

最撚大隻既總統

成身BB油發表國情咨文

睇佢一身肌肉但平時咁既身型
就知習總其實係戶愚呂型
根本冇人知佢真正會去到點

屌你

個cam都影唔哂佢啲肌肉

喜劇總統？

每次最尾都會用招牌式結尾
If you smell what the rock is cookin
唔記得係咪咁

共和黨出chuck norris

莊仙拿做國防部長

Vin Diesel 管 TS Motherfucking A

鬧番左啦

唔係無事啦咩

羅禮士真相

saint row d情節

咪撚癲啦

日日地震

據聞米老鼠CEO到時想出嚟選
到時真係迪士尼控制全世界

死返去拍戲
我仲想睇你d戲

kevin hart 做外交部部長

聽落好荒謬 但諗到阿諾xxxxx 就覺得冇野係冇可能

The rock去cooking算啦

教育部長 stone cold

undertaker 合適d

undertaker

科學部

The Rock said will put your head in the candy ass!!!!

香港立法會更需要幾十個the rock日日佔領立法會

財政部長 vince macmahon

Rock bottom+People's Elbow

新finishing move: The people's president elbow

內閣名單:

國防: John Cena
交通：Undertaker (American Bad ass 年代)
財政：Shane McMahon
消防：Kane
沙灘拯救隊：Hulk Hogan

全民做gym

張圖做咩 一個人都見唔到

教育部 ：stone cold
衛生部 ：big show

你估打機呀，拳皇97揀94版草䉜京

President The Rock

咁hbl 都得

幾時到力威參選特首

但係好撚嘈

傾唔掂數擂台見啦

日日開棟篤笑

用笑話拯救外交危機

nothing but respect for my president

咁白宮係咪由popeye同kfc做主廚?

白宮d女濕撚哂

阿諾xxxxx 同烈根都係萬中無一， 普通人出嚟選咪又係好似侵咁

侵撚係普通人

佢是但9up幾句已經好好笑

對住啲民眾講it doesn’t matter

留名等睇金仔即刻淆底收皮

美國有冇總統係光頭㗎

u can't see me

未夠班啊 關心時政同實際做policy making既人唔同

屌，John Cena都有人提。 唔敢想像有個政客個個星期都do do do do咁出來演講，然後大叫You Can’t See Me

wwe整場 the president vs john cena

UT復出vs Rock vs Stone Cold vs 五招俠
Fatal 4 way No holds barred

總統/警長留返比Randy orton

想知佢到時係咪成日著西裝
同國家元首見面個陣大隻到似人保鏢

嫌打軚麻煩就